[awa]除左用JCB/gift card 仲可以點subscribe?

利申ios
用唔用係an 到買完再轉ios?

1

2

3